Hoe zou ik ooit dwaas genoeg kunnen zijn om een hernieuwing van zijn liefde verwachten?
Is er iemand onder de sekse, wie niet?
protesteren tegen een dergelijke zwakte als een tweede voorstel aan dezelfde vrouw?
Er is geen vernedering die zo gruwelijk is voor hun gevoelens! '
Ze werd echter een beetje nieuw leven ingeblazen door zijn koffiekop terug te brengen zichzelf; en ze greep de gelegenheid aan om te zeggen: 'Is je zus nog steeds in Pemberley?'
"Ja, ze zal daar blijven tot Kerstmis."
"En helemaal alleen?
Zijn al haar vrienden haar verlaten? '
"Mvr.
Annesley is bij haar.
De anderen zijn naar Scarborough gegaan, deze drie weken. "
Ze kon niets meer bedenken om te zeggen; maar als hij wilde converseren bij haar zou hij beter succes kunnen hebben.
Hij stond echter voor haar enkele minuten, in stilte; en eindelijk het gefluister van de jonge dame weer tegen Elizabeth liep hij weg.
Toen de thee-dingen werden verwijderd en de kaarttafels werden geplaatst, de dames alles stond op en Elizabeth hoopte toen snel door hem te worden vergezeld, toen al haar opvattingen werden omvergeworpen door hem een ​​slachtoffer voor haar te zien worden moeders roofzuchtigheid voor whist-spelers, en in enkele momenten na zittende met de rest van het feest.
Ze verloor nu elke verwachting van plezier.
Ze waren 's avonds bij verschillende tafels opgesloten en zij had niets om te hopen, maar dat zijn ogen zo vaak naar haar kant waren gekeerd van de kamer, om hem zo tevergeefs als zichzelf te laten spelen.
Mevrouw Bennet had ontworpen om de twee Netherfield-heren te houden avondmaal; maar hun rijtuig was jammer genoeg besteld vóór een van de anderen, en ze had geen mogelijkheid om ze vast te houden.
"Wel meisjes," zei ze, zodra ze aan zichzelf overbleven: "Wat zeg je tot op de dag?
Ik denk dat alles ongewoon goed is verlopen, Dat kan ik u verzekeren.
Het eten was net zo goed gekleed als ik ooit heb gezien.
